中大民調：近八成市民指今屆區選公平公正

中大亞太研究所公布一項針對今屆區議會選舉看法，結果顯示78.9%受訪市民認為今屆區議會選舉是「公平公正」，當中51.4%回答「同意」、27.5%回答非常同意。

中大香港亞太研究所於去年12月16日至20日進行電話訪問調查，結果顯示，在有投票的登記選民中，50.5%表示近期反修例事件有影響他們的投票選擇，47.2%表示沒有受到影響。

調查又指出，投票給非建制派候選人的受訪者，較受到近期反對修例運動影響，相關比率有55.8%，另外，有18%受訪者表示自己是第一次在區議會選舉中投票，非首次投票的則有82%。

一啲都唔公平喎，有咩理由親共派仲有席位

雖然大勝唔代表公平公正

種票買票做數做到痴晒線 去到立法會唔係單議席單配制就大鑊了

其實唔公平，我哋贏係我哋勁。

有8區有問題
仲有一大堆種票 問題

少數派重種到四成票

一戶幾姓 掌心雷 投票日遊行團 都叫公平公正?

港共有40萬張種票喎

海馬牌 福袋 掌心雷 重新點票

條問題問得咁簡單，老虎蟹都答公平啦。如果唔係親共派咪話中大調查證實選舉唔公平。